tiktok 香港唔止下架，係舊dl都開唔到，啲00後仲有咩玩？

冇得聽
I say 光復香港
You say Stand with Hong Kong
這是民主點的歌
這是榮光點的歌
紀念曾經這麼爭取過

好多人貼港獨野
搞到00後冇得再玩tiktok

翻牆入支那繼續玩

PR好忙 PR好忙

冇tiktok玩就玩抖音

睇死班00後冇tiktok
然後抖音上架
就一窩蜂dl抖音

翻牆玩抖音囉

玩到抖音嗎？

翻牆
翻上大陸仲難過翻去出面返tiktok

仲分化00後？

唔係話分化
但tiktok 真係好多00後
嚴格黎講05後玩
著套校服就拍

小紅書

有冇人有興趣入去貼文宣
玩到佢退出香港市場

做到咁絕？

一個連數學教授都支持既配票方法

分化00後，好肉酸

分化撚

裝呢啲支那app有冇危險㗎

搵部二手機開VPN

梗係唔會用自己而家用緊個部手機玩

我想知佢靠咩detect 國家，vpn 都入唔到

00後大個架喇，可以開始試下打飛機玩賓周

係little red book

玩緊學生妹

Emi Wong 仲有冇得玩